觀塘地鐵站A出口有撐警站

等錢開飯